[夢幻國度]石門陳根記,點去迪士尼?

琴晚發夢,夢見老鼠
唯有每日定時開超聲波趕老鼠,每朝返工經過石門2期既打工仔日日都聽到知咩事
朝早開到下午4點,5點接客凌晨收工再開過
搞到格黎幾間餐廳雞犬不寧,早餐中午時段d人走撚哂
btw迪士尼我最中意就係丁滿同彭彭
彭彭就最中意做管理員,好似最大粒個個
唔知佢幫唔幫到手呢

btw中左毒要點?
自行解毒?

有冇石門打工仔傾計下?

放工經過去睇，拉左閘

推

垃圾尼架陳根記，野又難食，個老細周恆又閪。